[堅識食］英核潛艇上男女軍官做愛遭同僚揭發

原本應該要軍紀甚嚴的英國皇家海軍，竟然發生指揮官帶頭惹出了性醜聞。英國「警戒號」（HMS Vigilant）戰略核潛艇的指揮官及其副手，近日被爆違反規定分別與艦上的2名女軍官發生性行為，甚至引起其他船員不滿，揚言要辭職抗議。軍方也在事件被踢爆後緊急展開調查，涉事的正、副指揮官也被停職接受調查。

據《每日郵報》報導，英軍核潛艇「警戒號」日前下潛至北大西洋執行任務期間，41歲的指揮官阿姆斯壯（Stuart Armstrong）被爆涉嫌違反規定，與25歲的海軍上尉愛德華茲（Rebecca Edwards）發生性行為。

不久後又被爆出阿姆斯壯的副指揮官西爾（Michael Seal）也涉嫌與艦上另一名女船員發生性行為。艦上其他5名軍官也對於正、副指揮官公然違反軍紀大感不滿，在「警戒號」即將結束任務駛回英國格拉斯哥港邊時，揚言要辭職抗議，也因此驚動了軍方高層對此展開調查。

英國軍方明確禁止了2名在同艘船艦上的服役人員發生性行為。英國皇家海軍在6年前才解除了禁止女性官兵在潛艇上服役的限制。

2014年加入英國皇家海軍的愛德華茲去年才通過可以登上潛艦的評鑑。這次的性醜聞案件將讓她面臨被罰款或降職的懲處。至於資歷更深的指揮官阿姆斯壯恐將面臨比愛德華茲更嚴重的處分。

可攜帶三叉戟飛彈（Trident missile）的「警戒號」是英軍唯4艘核潛艦。阿姆斯壯於今年2月才從「機警號」（HMS Artful）潛艦指揮官轉任「警戒號」指揮官。皇家海軍發言人表示，這起事件沒有影響潛艇的運作，並不願意就正在進行調查的事件發言。

點解d西人咁鍾意係太空倉潛艇上扑野

條女又幾撚正

點忍呀

男人嚟

我無得屌實做金手指

唔係話歧視
但係軍隊真係分開男女

阿姆士唐 同 愛德華 扑嘢

係正既

獨食兩條女畀着連登仔都嬲

比你講咗

喺潛艇入面打潛艇,打打下前方出現敵軍潛艇,於是走去打第二架潛艇

ching,不如組織下先？

阿姆士唐渦

自膠 明了

指揮官及其副手⋯
唔係一條友獨食兩件

時下年青人既語文能力真係

葡萄撚報串

放大晒啲字邊有可能睇唔到
假膠搏存在感jei

裡番？

條女咁撚正
仲要著住軍服wor
點忍

屌你成個kingsman咁

想hehe?

家姐好差咩

完美演繹1999

好正

Make love no war

男女同軍 根本極on9

阿妹呢

25歲上尉

眼鏡娘女軍官

係唔比我屌 比我都篤尻你啦

我got喎
真係咁難明?

又真係幾正

好撚正個鬼妹

#1 光之練金術師 6 小時前

對眼好似想食左條丁感

點忍

阻人交配

又真係幾難忍既

英國就應該係得彈導導彈核潛艇
長期與世隔絕不見天日
活動空間又細
長期噪音管制，行步路都唔可以大聲
dry 到爆，所以饍食亦都係所有軍種之中最好